大學BA grad既你，依家返緊咩工?

除咗乞食之外，有邊行做得過

下年grad

食老綜

Management Trainee @ AIA

IFA

金融才俊

好似好慘淡

做啲咩

ibd JPM

Sell保險

跑狗

我識好多朋友ba / science grad 都走去返保險
特別係science

有名你叫 晒銀時

同讀完個major冇關既trainee

點解咁講

真架？ 揾到幾多一個月？
我sell人唔叻

做成點丫
投身商界？
難入嗎？

非商界 服務性行業
做operation 好chur
但冇乜壓力
唔知算唔算難入 自己cv好空好廢

我cv都好空丫 得一份intern
都係報左d 文科ngo 可能做一兩年轉其他工
成日覺得自己唔係好熟其他行業

15k kongu乞食科

Same

Fg賣金賣咗3年半
公司俾人掃檔前考到督察

就快儲到首期

做會計, 每月八千, 每週三天 KongU 哲學

搞魚革

咩科

返緊戲院

g

量緊地

文院

Kongu都咁
非3大真係食得屎

本來覺得hku grad同入政府係一條龍

做緊19太子爺, grad左兩年 16k, 包早午餐, 有車代步

Hi HKU BA here too
而家做Art admin

how much 1q

巴打上年畢業？
會入政府嗎？
Art admin呢行有得發展？

紀律部隊主任

HKU ba

失緊業

Hku BA fg 16k 做返商科

屌咁多都係hku ba

倫敦金

Hku ba 失緊業

Hr dog

之前做跑數狗都搵到平均30K
不過身邊d 同事會考0分 唔識英文乜都有
而家渣垃圾車

唔差在

我都係

Bloomberg 對手

Me 2
做緊office clerk
撈得好霉

我都係

做跑數仲好

teller

Front desk?好怕撞👻

Design dog

IO?

好唔好做

Hku ba
一星期返六日 日曬雨淋

做咩丫絲打？
6日好辛苦

做前線operations
唔講得係咩 一講就知

讀BA BSc個刻你都預左今日

IB 緊

籌款大使？

唔係

Same here

Socsci

食環？

Top up degree major:BA
1st Private bank middle office
2nd Family Office PM assistant
3rd fund house Investment Compliance
宜家搵緊工轉...今日一日in左兩份...

咁都好d

巴打人工高嗎？
Ba入商界會唔會好難

其實BA我有無理解錯...? Business Administration

讀酒店都入到bank做啦lol
其實唔難..

有d興趣

Bachelor of Arts

如果FG, 可以經agent 搵，做contract入back Office
有興趣留TG, 可以detail d 話你知

so sorry...

唔緊要

巴打好好 遲d有興趣tg你

頭先望住TOPIC都諗住陣係問Arts定Business
btw HKU BA grad
都係做緊一行完全唔關文科事既野

師姐
你做邊行丫

點解你會覺得我係師姐

hku ba
教畜

[member]因為我都係hku ba架
好迷惘丫 你幾時grad嫁？你d同學多數做咩 [member]

com sec

唔識加密 巴打有冇多d揾工經驗分享
好怕成世都揾得一皮嘢
你有冇同學做project Officer 果類丫

巴打可唔可以留tg

呢度係咪變咗HKU BA 揮手區

讀緊hku ba, cv暫時咩都無

巴打做咩丫

Cs officer grade

冇啦
我地呢D乞食faculty都係睇運 請唔請都係睇見工表現多過睇我地讀咩
project officer咁broad好睇你係想做邊範WOR

唔緊要
我果陣除左做過政府3個月intern同d freelance translation都係乜柒都冇

@EN2251

文化果方面？定business 好d

你講到好sad

不能同意更多
唔係專科嘅話出到嚟其實個個差唔多

政府

我都想入啊

retail ops, 當年讀嘅野冇一樣apply到落而家份工
唔會大富大貴, 但餓你唔死, 又唔會無限工時
都係hea住過日晨

16grad 政府

試吓啦巴打，上網報唔使錢，方便又快捷

IBD JM9

HKU BA
NGO

Aco shitty

BA archi

量地

same
搵緊工
之前讀master pt教大專岩岩讀完
睇下搵唔搵得番大專工

Major美研又點睇

我maj垃圾ling

Ling grad係做translation 多？美研grad係咪多數乞食

美研
做美國公司?
ling grad..教書，research

產業測量

Arts admin 唔好睇唔開去左做

咩都要識 度橋 research到搬搬抬抬 都係幾個人做曬

巴打做過 死啦我仲諗住做
搞d文娛活動
咁做咩好
arts admin 係咪多數叫咩 officer 果d名

如果非三大嘅BA grad
係咪一定乞硬食，政府都唔請？
呢到個個都hku

文學院垃圾留名
利申：量緊地
（仲要有啲怕咗搵工，次前一次過send 完一堆cv 之後就一路拖，冇咩點搵工

翻譯系 可以點 呵想頂爛市

唔想頂爛市

見過樹u正苦officer，不過靚女來

我果屆我識既都冇乜人做番呢行
又悶又低人工, 除非你有料做即時傳譯
我以前有報過政府個法定語文主任，過到筆試過唔到口譯 我太廢jer

Youth work

最後冇做翻 人工太低
Interpreter又冇經驗做唔到

都好勁 起碼叫做有個機會先
即時傳譯係咪得正苦請

巴打係咪兩大翻譯

Grad 左幾年出黎都係做文員仔
想死

Com sec

今年grad

Admin? Ea?

師妹

望見身邊d fd都係BA grad岩岩開始番工
而家突然有啲壓力

Hku BA grad 21k 🙈 有朋友都呢個價

上年grad
搵緊大專tutor工
之前做過1個Sem pt tutor
如果唔請番都唔知做乜好

我仲鳩hea緊 應該可以安慰到你

做紀律部隊啦

我都係 佢地番咩

Hku ba囉咪
翻譯黎講其實好似中文勁啲 practical d教啲野

做唔到有撚用咩

hku ling人有做緊政府translator

John其實唔係professor,佢都唔鐘意人叫錯佢。
同佢好frd，會約食飯

呢個太講彩數

MT/GT

個個都話政府工 咁易口1

HKU BA final year
有冇BA grad 去做各類 MT
我都對前途好迷惘

八月開始番物流
人工唔錯但成日要番大陸
一年冇兩個月係香港

係我廢jer姐 我果屆D女仔都好勁下
我仲要咩interp既course都冇take過其實

咁應該點稱呼佢

紀律部隊都彩數?你體能pass,個樣正正常常,又有大學學歷,咁就入梗。

但呢度都係寫prof

佢好好人 不過唔鐘意蠢人

可唔可以問下口譯個模式係點 點難法

有冇巴絲報左 法定語文主任？

你可以追下樓主呢個post 我都成4年前考，冇咩印象了

想當年我都係咁
慢慢發現份份工都係西
只係好西同冇咁西既分別

升year 2, cv得份pt之外乜都冇 下年暑假係咪應該R份intern做下

返過兩份intern而家都失緊業⋯

兩樣都唔算係
普通垃圾文員仔一名

同行

我當年讀哲學,閒時考ACCA, 畢業後入咗税局, 後來做咗會計, 現近退休, 當年很多同學做政府,銀行, 编輯, 賣保險, 發展好過我

bro 介唔介意講多啲份工係點？ 我岩岩簽左約就返工，好緊張

哇現近退休

見到咁多hku ba咁同我一樣咁頹好心涼

利申當年想入hku ba但唔夠分

諗住係呢行發展？會讀社工嗎？

巴打講到好sad

番咩

好難考

唔係警犬卦

巴打好勁

讀經濟做到會計
應該都70 80年代左右

升year 3連pt都冇

好似番工時間唔穩定？

税局都算公務員丫，巴打自修ACCA好叻
編輯揾到好多架？

巴打好潮

退休年紀上連登

網球grand slam冠軍女神Sports Illustrated寫真J圖

LIHKG @ Android

細威你係我po cm過

com sec fg而家咩價位？

唔會 做officer exposure感覺多啲 雖然人工低過社工少少

Ta

BA 不過 archi fac
都係等grad考政府

t記嘅話好似13k都冇

Archi佬都有得讀Master考牌喎

巴打 係咪都係會計底入去？

咁慘烈
其實你地主要做d咩

Media乞緊食

位係有，不過唔係咁易輪到你
考過/考緊幾個部門
我覺得去到FIB之後都係睇彩數，多過你自己本身做到既準備
個過程其實好消磨意志

Programmer

英文系畢業 完全冇會計底
嗰陣畢業入咗間listed com ge legal department做assistant

痴線 讀BA做programmer 我究竟睇緊啲咩

做咩轉哂路線？

做財經翻譯 挫一兩年

巴打三大？ OLO 都係唔錯嘅選擇

BA FINANCE 岩岩做左兩年big4，跳過一間，29k
同學做mbb fg入職已經屌打我3x k，仲要未計bonus
廢果班傻仔做緊media，mkt

sight interpreting
chin -> eng
eng -> chin
我諗係比你睇一篇文幾分鐘 跟手你逐句口譯

com sec 好冇做 有興趣 介唔介意講多D

搏到就係你 40k 起薪

16grad
Tourism
老底14.5k
要出團加雙糧先有多幾k

唔鍾意工作太痴身，工時長，
加上近期壓力爆煲，
準備裸辭，暫掉重練

準備考連登仔最憎既空中服務員(waiter)
如果唔成功就會試下轉行...

如果齋睇錢係唔錯
我見我啲呀姐都應該60k起
坐正做named com sec嘅話人工fat fat
但初入行人工真係好un
本身呢行嘅工作係好悶
language好有著數 因為成日都要draft/睇文件
某啲公司會好chur 成日要OT
同埋呢行9成都係女人 好多變態呀姐

有柄 有冇 sugar mami 請我

仔應該有著數
入去慰藉下啲嫁唔出呀姐們嘅空虛心靈

com sec男人做

ok 狗衝 但係咪要考咗牌先 你跟果間係law firm ?

歷史撚 係政府做緊 得閒到打機上連登上到冇哂電

EO ?

邊有咁高級
細部門DEPT GRADE

邊間U 呢History History 好難找工

日研major, 做緊big 4狗

巴打諗清楚呀
啲呀姐真係可以好撚變態
我試過俾呀姐捉字距 話差咗1mm

入咗行先開始考試都ok
但如果你完全冇business底建議直接去讀master拎full exemption 唔好晒時間去考

我而家喺listed com入面做

巴打你又係歷史
樹大招瘋個間 我個間咁垃圾都唔洗失業 驚咩

好的 感謝你

GOD THIS IS SAD

History失業撚

跳左船讀工程做緊工程
屌你老味讀BA都唔知幾撚時先有25K

part time 讀定full time 讀返？
中學無理科底會唔會好難上手

有PT Degree 工程，有錢就有得讀
但好多Amaths 同Phy

我PT
maths自己操下啦 不過真係幾多人肥

日研啲人會去日本做迫科定係香港做迫科？

英文，黎緊做物流

揾工揾到sad

Me